呂麗瑤欠教練一個道歉

●以事主描述的姿勢，內褲應不能被扯下
她指被告強行扯下她的內褲非禮，惟按照事主描述的姿勢、即她雙臂向後撐，身軀半躺在床上，她的大部份體重應會集中在臀部，若非得到外力協助，她身體會壓住內褲、至內褲不能被扯下。
●未有推開或阻擋被告
事主稱案發時因未及反應而沒作出任何阻止的動作，法庭認為對首次面對同類事件的14歲少女而言，該反應並非不可能，但她亦沒有反射式的動作，例如推開被告或用手阻擋私處。

你欠教練一個道歉呀臭閪，

仲有教畜學店培正中學未審先判

屌你老母

呂造謠

#metoo

光環已攞
理得你死
教練無左份工仲要名譽掃地
臨老唔過得世
真慘

是 支持硬sir

未有推開或阻擋被告

教練應該反告返條8婆, 教練依家名譽收損

有鳩硬就有我

呂麗瑤世界第一臭

留名恥笑港女
外國玩#metoo，腥講跟風玩#metoo，但都寧舍醜陋

培正facebook,知名攝影師許翎投訴培正校友會盜用作品

更指校方唔理

777識玩 又借metoo轉移視線

校友對偷相事件回應

張相唔知做咩bug左, 按正方格睇到

班校友竟然話唔覺意拿左,係影師太小家

官都唔信佢

牙瑤上訴啦 咁明顯都入唔到罪

如果罪成真係唔敢想像個教練幾慘

阿謠都好慘
香港環境俾左太大既權力佢
一時衝動就會想害人一生

培正中學正一狗屎垃圾

有冇人記得名校secrets

被告黃恆

到底有冇食幼幼

條女就位咪除到

睇圖以為咩事, 要搵紅圈紅住教練個隔甩底

同埋隔離有線個記者

條臭雞fb都唔見埋
想當冇事發生？

係啦

到時又屈 d 人網上 hey 0

賤種臭雞

以下呢班人渣都欠教練一個道歉

正視運動界性侵犯事件

對於香港體壇的性侵犯案件，身為運動員的我們深感遺憾和難過。在運動員的角度，教練和工作人員是陪伴我們成長的同行者，是絕對可以信任和敬重的人。任何形式和程度的性侵行為損害了相互間的信任，對運動員，特別是未成年的青少年及兒童的傷害至深和影響深遠。

我們現發起連署聲明，藉此加強社會各界人士對運動員被性侵犯的關注；同時呼籲各界人士避免對當事人作出言論攻擊；並促請政府及各體育部門，對事件作出以下具體行動，保障運動員的安全，避免同類事件發生。

1. 對任何形式，任何程度的性侵犯零容忍，對任何懷疑個案處戒備狀態，徹查事件，並對個案作出公平處理。

2. 給予教練及工作人員清晰的指引，例如避免不必要的身體接觸、避免運動員與教練獨處等。

3. 鼓勵運動員，尤其是未成年的運動員，在遇到性侵事件時積極求助，確保事件得到即時處理。

4. 在接到懷疑個案時，安排心理團隊作出跟進，以確保運動員得到情緒的支援，令訓練受最低的影響，並向當事人及受影響運動員提供適當的輔導。

5. 定期舉辦有關性教育的講座，提高運動員保護自己的意識。

性侵犯對當事人及其家人的傷害是難以磨滅的。我們邀請大家以不同形式的方法及行動聲援我們，包括轉載此聲明，參與連署聲明，給身邊受性侵的朋友支持等，讓更多人關注性侵在運動界的情況，竭力阻止性侵尤其兒童性侵在運動界的發生。謝謝大家。

連署運動員（排名不分先後）

單車：黃蘊瑤、張敬樂、陳振興、梁寶儀、梁穎儀、李慧詩、李燕燕、馬詠茹

劍擊：歐倩瑩、林衍聰、張小倫、連翊希、游晋鳴、張楚瑩、陳建雄

游泳：施幸余、歐鎧淳

賽艇：李嘉文、李婉賢、羅曉鋒、趙顯臻，劉靜雯、湯少文、馮狄康、楊嘉煒、馮芷韻

體操：蔡念恩、吳翹充、黃曉盈

欖球：鄭芷婷、岑惠心、鄭家慈﹐ 李念殷、謝家美、袁樂宜、陳楚琪、高尚美、歐陽倩怡、姚錦成、Christine Gordon、Jessica Ho、Lindsay Varty

田徑：陳銘泰、黎振浩、呂子軒、呂麗瑤、徐志堅、姚潔貞、馬文佳

壁球： 湯芷穎、廖梓苓、何嘉寶

足球：梁金輝、陳志康

桌球：溫家琪

板球：葉詩韻

空手道：李嘉維、李仲輝、曾綺婷、馬文心、蔡韻瑜、李振豪、葉奕航、陳巧恩

滑浪風帆：陳晞文、陳慧琪、盧善琳、鄭國輝

三項鐵人：蔡欣妍

輪椅劍擊：余翠怡

運動攀登：黃嘉欣

當初一堆插教練插到出汁嘅 一個二個去咗邊？道歉呢？

已經有
女性依個性別真係萬能
攻守兼備

隻臭雞刷存在感

應該要去佢賣過廣告嘅post 無論facebook ig都係下面comment
去埋廣告商個page到comment

麗妖面皮咁厚閂facebook一頭半個月彈翻出嚟又冇人記得佢㗎啦

要從廣告商著手 封殺女權妖

唔好問邊個做 我就已經comment咗一堆

今次難得有機會令女權收收皮 巴打要加油 面對女權要齊心

應該有食，但斷估條女自願/半推半就掛

外國metoo都係柒

女權：女人圍攻一個男人 就肯定係個男人仆街

開post分享，整link追擊佢

鳩硬巴
我搵翻啲post先

依啲爛臭閪一定要陷家剷

接廣告都接到手軟
理得教練死活咩
正臭閪

希望佢男朋友老公比人老屈

鸋手問題

但係呢啲女權揩（左膠）註定會被中共國利用

係香港咁lor 好唔好，我身處嘅美國女權真係有幫人，唔係亂告屈人。。。。本身metoo 好事黎，小眾發聲

希望大家唔好俾香港metoo 影響到

推到世界盡頭！

推

係呀 人地係真係有屌到
換左個角色番黎 出名左之後先反咬個導演一口

支持呂麗瑤！
一定要告到教練坐監
唔係點落台

港女玩metoo無成本
玩到你工又無名又臭
真係公你贏字你輸

個教練極慘
條女正仆街

女人去報警俾人性侵，係律政司告，條女唔使自己搵律師
如果個教練想告佢，要自己俾錢搵律師告民事（好似係）

成單野老屈，點告

呂妖面皮厚到教曉徒弟告師傅
佢個facebook page閂翻一頭半個月開翻就當冇事發生過
Mark低有咩廣告sponsor 直接係sponsor到comment
就算閂咗page 起碼有noise俾sponsor

呂妖IG廣告link合集（慢慢加）
主要係下面comment 同係sponsor IG comment
就算媒體受訪都要comment 受訪都係幫佢出位嘅門路

Sponsor：@asphodeli.hk
IG Link：

Sponsor：SoulElectronics
IG Link：

Media：VIUTV
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：arclabs_us
IG Link：

Sponsor：mapperthon
IG Link：

Sponsor：Fight Hard Fitness - Fortress Hill
IG Link：

Sponsor：卡樂b
IG Link：

Sponsor：ORGANIKA HOUSE
IG Link：

Sponsor：商業電台
IG Link：

Sponsor：kiehlshk
IG Link：

Sponsor：
blenderbottle
nikehkg
nikewomen
IG Link：

Sponsor：
cliniquehk
ouiworkshop
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

Sponsor：wifiegg
IG Link：

Sponsor：laneigehk
IG Link：

Sponsor：milkandcohk
IG Link：

Sponsor：eviebeaute
IG Link：

Sponsor：NIKE
IG Link：

贏輸都攞撚哂光環，邊夠你玩

人地教練唔去佢生日就metoo告鳩人
連名譽份工都冇埋

細佬女唔多唔少對教練/長輩/老師既傾慕(尤其係d 死𡃁妹)

始終條女事發時個人都未成熟
唔識分辨乜係愛
唔識處理自己情感
佢以為同教練可以好親密

所以害左人, 害埋自己

只係驗證左古人一句
開港有話
忘年戀, 師生戀 無好下場

情為何物...

Metoo 呢樣野同共產一樣
概念好事
但計漏人性

再者metoo始作俑者其身都不正

本身就唔應該用佢職權

明白嘅

屈人唔撚洗代價？

所以本身兩邊都有問題
兩邊取得好處後另一邊無成本反咬，咁係好事？

最有資格metoo反而係因為佢兩個交易而冇左個角色既咁多位

歐鎧淳

點解次次都有佢，上次出聲名撐黑箱作業
又係搏出名接廣告

同呂小姐同一種人 一擔擔

問心我覺得個教練係有輕輕抽水, 只係冇佢講到咁誇, 卒到佢噴水扯lin旗陰唇反開哂又乘

而家擺明玩大咗翻唔到轉頭先硬住頭皮告人

美國班女權幾時去中東爭取女性平權啊

最後個句求解

推撚到佢仆街

屌你老母又想幫呂妖開脫
事發細個咁metoo老屈個陣仲細？
用下個死人腦啦
定係你收咗錢/屌過閪要出黎護航

btw培正出名垃圾 中學私補阿sir幾乎堂堂屌培正學生冇品

比人踢爆同未成年人士性交

道歉咪即係認自己講大話

臭雞

死臭雞

有印象
thanks

人地已經接廣告接到手軟啦

有幾唔正常既人先會metoo
俾人攪唔第一時間報警都算
第二時間唔做野都無所謂
第三時間居然繼續同所謂既性侵犯者接觸
到到十幾年後先黎metoo
其實不如搵番邊d藝人me too過
可以請佢報警

野雞學校 垃圾

幾時跌到band3

唔一定
只係好似ice bucket challenge咁比人用黎濫用（當然me too嚴重好多同偏離得好勁）

澳門呢邊就有個大中華廢佬，教兒童音樂咁多年就咸足咁多年 受害者由6-2x歲都有 結果一個me too之後好多人都反映番相同經歷，令冇下一個受害者誕生

可惜世界上太多attention whole，人講佢又講，將把尺拉到闊哂，成件事失焦兼被濫用，反而令真既事件冇人敢講

道歉咪即係自首 傻狗

之前個post我都有講過教練唔係啲咁嘅人
我係教練嘅其中一個學生
每年聯校佢都有黎參加 同啲老師學生聚下
大家笑笑下又過一日
自從發生呢件事之後已經冇出現過
真係多得你個造謠唔少
但係偏偏時間過多排大家又會冇左件事
件事爆既時候人人都知 要大家都知已經平反就難
對呢個老人家真係好撚唔公平

聯校活動嗰位教練呢世都唔洗指意岀嚟。
就算而家冇罪又點，都有曾被檢控紀錄。
任何同教育有關既活動基本上同教練無緣，連岀入境美國都有機會受影響。真係多得佢唔小。

希望佢老豆畀人老屈，臨老過唔得世，含冤而終，自己去到邊都畀人指住笑

痴撚線
公就你嬴 字就我輸

根本玩開田徑都知呂妖同教練成日攬頭攬頸好似兩父女架啦 有邊個會估到呂妖會無啦啦發癲

千其唔好道歉 支持教練吿到條八婆甩褲

教練一開始心唸
玩咩?

以後呂臭雞有比賽就拉隊去拉banner叫佢道歉啦

我覺得77歲都唔怕無左份工 , 只係比d 行家，親友當佢係老淫蟲咁睇啫 ....

呂麗搖都拎晒光環啦
其實係勞資糾紛都唔定
臭雞變女權metoo人士
麗搖你有前途呀 加油

77歲都重做緊
可能未完全放得低
當班學員屋企人咁

最慘就係俾人人格謀殺

你覺得做女人有優惠嘅，你唔攞個閪出嚟當係八達通咁嘟

屌我都見到兩個圈
睇左一陣先明

真係想睇撐佢d運動員點回應
被人話香港體壇冇貢獻都可以唔出聲
真一垃圾閪

公開道歉啦

I.

脫罪唔代表佢冇做過
相反都係
結論人在做天在看

女權大敗

個阿伯好撚慘 條女真係好黑心 你咁樣玩鳩人 搞到名譽掃人 真係會有報應 位唔係咁上架臭雞

根本女人攸做乜都柒過人
真係冇得駁

係外國都敗到仆哂街啦 不過香港班女權係會選擇性失明 #metoo #麗瑤 #youbitch

其實咩係#metoo

Google 啦
咁簡單嘅嘢咪下下做伸手黨

無罪唔代表無做過，咁有罪都唔代表有做過啦
女權選擇性眼盲，輸打贏要，要支持既就話人虛偽，明做出黎既虛偽就狗衝支持

佢ig變撚左私人

外國日本都一早有電影 講出社會上都有呢種比人屈嘅受害者

但而家全個地球d左膠傳媒同女權閪完全冇理過，
亦都漠視法治精神，
甚至believe survivors/believe women都講得出，

所謂#metoo運動絕對唔偉大，
以後歷史要記載返既話，
應該視之為一場女權份子令文明倒退嘅運動，
係一個帶起未審先判風氣嘅運動

呢啲真係要日日bin c

G

一比人metoo，上咗新聞，
社會上就有蠢人包括女權份子當佢地有罪，
就算最後證明無罪，
仍然大把人用有色眼光睇佢地，
被告清譽從此會冇曬，等於被人格謀殺，
外國例子有Kavanaugh，香港有黃教練

睇到樓樓上睇到好sad，我唔能夠表達教練係咪100%好人，因為我唔識佢，但當佢其他既學生都出黎支持佢，已經證明佢唔係一個壞人。至少臭雞出文個時，身邊除左推左膠女權出聲，所謂既受害者都只有佢一個，咁已經係好好既證明。

教練做到70幾，教出學生無師傅，對教練先係係最大既傷害，而且對一個老人家黎講太過份了

慘係邊？

嘩屌佢咁都打得出黎 人無恥真係無敵

完全無follow 過件事
想知道點解大家覺得係個運動員屈教練嘅？
其實會唔會有可能佢真係講緊真話，比人非禮過？

有可能你老母做過雞

問下啫⋯⋯

你睇下個法官點講先啦

培正中學更加要啦
人講就信 未審已經當人係性罪犯
根本對男人有偏見

被metoo嘅無辜人士就係咁慘，
黃教練70幾歲人，一生清白，
對社會同運動界都有貢獻，
一被metoo，無罪又點，
睇下fb都知，大把人依然無根據下，
咬定佢有非禮人

美國版黃教練 Kavanaugh，
本身就係一名法官，
冇可能可以有任何犯罪紀錄，
品格更必須已被認定係良好，
但一被metoo，雖然最後無罪，
但民調結果顯示，
唔信佢嘅人仍然超出5成，
佢嘅清譽從此挽回唔倒，

呢啲被metoo嘅人都有幾個共通點，
都係經審判後，
法官認為原告證供唔可信，前後不一，

都係最終無罪但社會上好多人仍然認為佢有罪，
從此失去聲譽，

而女事主，即係原告人，
都係由頭到尾被傳媒擁護，

metoo就係一個咁樣令文明倒退嘅殺人運動，
一群野蠻人走去伸張正義

所以同樣作為女性，其實都好睇唔起口講metoo，但身體就做緊一樣性質既女人。
人格傷害係最慘，唔係話仲十萬件好事會補救得到，係人心目中形象差左，好難改得到

如果係女人, 就應該其出黎屌柒呢 D 抽水怪.
講真呢 D 告唔入只會令大眾更家唔相信女人.
所謂 Believe the survivor 只不過係自瀆, 沉默既大多數有晒答案.

條靚妹最大問題係上又死唔上又死. 家下上告左但係竟然被揭發咁多言行不對同其他女學生支持條廢老.

唔上, 如果廢老真係有做過唔爆出黎就等如放任其他人被呢個廢老侵犯.

由一開始就唔應該公開件事, 要報案等警察查同夠料上庭再審. 法庭亦都應該保護控辯雙方既身份. 因為未有定案唔能夠話答辯人有罪. 重有就係禁制傳媒透露雙方身份. 媒體同大眾審訊係非常極端同非理性.

Hater gonna hate, 信唔信都一樣有野講.

呢類案好難脫罪，告得就9成以上入罪。要個當時人D證供好唔可信，令到法官覺得佢有心老屈，先至會判無罪。

唉

香港男人只要比人報警, 就算告唔入都係名譽掃地

培正中學正垃圾

垃撚圾 未審先判 公義何在

WTF

睇哂所有留言 就知班香港臭雞有幾賤
成班響度圍攻一個阿伯 希望你地男朋友老婆阿爸有朝一日都會被#metoo

廢老真係可憐
好彩佢老
後生啲既 一生人乜撚都無曬
最撚陰功係無做過 都會俾人話強姦犯
屋企人真係要好好支持佢

push

我comment唔到啦 block鳩咗我定唔知private
條呂妖要長攻 追擊佢
有冇巴接力

呢排又翻生

其實告唔入唔代表無做過

#believevictims #believesurvivors #believewoman

唔認唔代表無做過
無做過唔等於無做過
你唔駛對號入座！總之邊個做過，你自己心知肚明。
我話係就係！唔使證據，呢度唔係法庭，唔需要證據

女權撚

隻臭雞不得好死

要非禮呢條女

屢造謠

WH遲早有報應

個官都講左判決唔一定反映事實

告唔入又唔代表無做

教學生本來就應該自己識保持距離

Fd極都有個譜

家下搞成咁佢自己都有責任

呢樣野好基本，同佢有無非禮無關

除非證明到佢無做

如果唔係我諗唔到有咩理由道歉

連登仔鬧咁多人做臭雞又幾時有道過歉

其實件事好大機會係發生時呂小姐無咩認知又出於好奇配合，但人大左諗法轉變左又覺得當時好有問題

阿教練係佢口中咁淫賤既，又只係剩搞佢？無其他受害者既

用台灣方式表現就係

越想越不對勁

如果你話好似藍姐姐咁比人搞完，係唔會再近嗰啲人

呢條女比人「侵犯」完重攬頭攬頸，除非證明條女唔係弱智（iq test唔代表正常，好似係）

如果唔係我諗唔明點解可以屈完人可以全身而退

枝咪嗰條線 我以為係紅圈重點位 我睇咗好耐

我認得你條死賤種
第一日就不斷撐呂麗瑤個條撚人呀嘛
而家法庭判左冇罪 個教練就係冇罪
你呢條死賤種就係blame the victim

香港行無罪推論
估唔到唔係控方舉證
而且要個被告證明自己冇做過

你呢條支那狗真係

一開始諗住用嚟攻擊共和黨 點知柒撚到爆 發起人自己都metoo過人

上水啦 屌你老母
剩係識走住黎屌

柒咗拎番渣沙既最佳例子

Ig post文：光環盡拎
官判有罪：完美演繹，教練正xx，香港應正視性侵犯問題
官判冇罪：唔一定反映事實，教練可以有做，不過我判你冇罪唔代表你冇罪，你要自己證明冇做過，咁你就完全清白啦，不過你證明唔到你係清白，所以判決唔一定反映事實

公你贏，字我輸